袁彌昌爆妻容海恩雖公開撐葉劉 仍「私人層面」提名他出戰

立法會選舉提名期周五截止，新民黨主席葉劉淑儀與曾於該黨任政策總裁的袁彌昌，今午同時現身海港政府大廈，報名參選港島區地區直選，其間隔空駁火。袁的太太、新民黨容海恩日前公開表示會支持葉太，但今天未有為葉太站台，葉太稱不知道袁彌昌票源為何，袁則大爆容海恩為其提名人，形容太太「私人層面」支持他。

好亂啊

有啲3P feel

我政敵個老婆就生，我姓西門，請問改乜名好?

攞塊閪窿撐你呀？

袁 彌 昌
彌字 係咪 有 一 軍 人 身 帶 弓

袁子敬
當係尊重返老襟

硬係覺得袁生帶咗綠帽咁

佢老豆咪一人弓

絕對唔出奇
2個大欖都扯唔埋

其實佢兩個細路係咪佢生

定係戴咗帽

袁
彌
昌

上土下日

李梓敬有冇屌過容海恩？

袁彌昌 咪又係建制派

點止，大把人屌過

收撚皮啦想扮黃

做男人做到咁撚垃圾到啦
反正都配唔起佢老豆比佢嗰姓
改名叫容彌昌啦

講到好撚出奇咁

兩公婆嚟㗎大佬

佢成家都好黃wor

佢藍架

自由撚屌獨裁閪

楊恭如對步驚雲講：「就算我同佢（聶風）結咗婚，都可以同你一齊。」

彈出又彈入

三件都係仆街

得袁爸黃, 個仔同個八婆

得得得 停
唔想知

孽瘤顧掂自己先啦

推光復香港 時代革命

我覺得佢全家仲留香港好危險

孽瘤叫容俾西門屌一Q,我諗容都會欣然接受

姐姐成世人究竟有冇朋友

容海恩屋企紅底

好綠

貴圈真亂
平時佢哋玩開3p?

貴圈真亂

Sorry lo，阿恩個肚我嘅

紅底都照清算啦
任志強係例子

梓敬

2個點比呀，一個寫文屌雜聰，另一個只係2派保皇中間彈來彈去

呢個相咩事 點解佢地會合照既

袁彌明都唔黃？

任志強全家清算
佢個仔都唔例外啦
容海恩想保命都難

三件都垃圾人渣是鳩旦啦

第一次見嗰陣我以為
真係dead body 同佢生

幾襯

又係袁彌昌呢條偽黃撚

好彩袁生唔太矮，又唔係姓武。

全家幅咁

爭咩丫，溝埋一齊做瀨尿牛丸丫笨

探訪活動 個小朋友好似有先天性疾病定唔知咩

政界桂綸鎂

佢成家人都押曬唔同邊

BLM

其實佢老婆一定唔想無有個位
只係一定要讓

真係幾襯

仲精彩過電視劇

大家都係大狀

孽瘤講得啱呀 邊個會投袁彌昌
黃又唔投 藍又唔投

可能綠/淺藍會投佢

新民黨真係好痴線

即係開發左二穴同發？

其實唔同有幾奇，美國有一對老婆喺侵團隊老大，老公日鳩日屌侵，女係左膠